global call 完約 4g 4-6gb smt/csl

續約要198/6gb on99

CSL 與1010 街站至激優惠offer
優惠詳情,因論壇規定不能在此詳細說明
歡迎email 或telegram 查詢最抵offer

email:mobileplanforyou@gmail.com
telegram@mobileplanforyou

0

0